陣間見工而家好撚急屎 就遲到 點算好

好辛苦忍到 仲有20分鐘就遲到

幾歲開始急屎？

忍埋佢